許智峯：香港人反擊 追究警暴第一波！4月7號開庭

香港人反擊 追究警暴第一波！

民主黨立法會議員許智峯表示，自反送中運動開始，過去九個月來，警方濫捕濫告未停，亦有許多市民慘遭警方導致嚴重受傷，惟警方卻處處包庇，一直沒有警員被刑事檢控及懲罰，他於去年底發起眾籌，決定以私人檢控追究警方濫暴，並剛接獲法院通知，其中11月11日於西灣河交通部警署警長關家榮開槍案及10月6日的士司機涉於深水埗剷上行人路撞人案，下月將於東區法庭開庭。許智峯指，這兩單個案為本港首次以私人檢控起訴犯罪警員及涉事人士案件，背後意義重大，為香港市民在反送中面對警暴，於制度中的正面反擊。

民主黨立法會議員許智峯早前正式向法庭申請私人刑事檢控，控告去年11月11日在西灣河向少年開槍的警員關家榮一項意圖謀殺罪，以及一項意圖造成身體嚴重傷害而射擊作為交替控罪。另一宗案件為，10月6日的士司機鄭國泉涉於深水埗剷上行人路撞人案，控告該司機危險駕駛。該兩宗案件將於4月7日於東區法院開庭。

許智峯坦言，這案件意義重大，希望公眾可以支持。許智峯於去年12月20日發起眾籌，並獲逾7700名市民支持及眾籌，眾籌金額達344萬，並將用作私人檢控警暴。許智峯表示，在五宗私人刑事及民事檢控件中，三宗已正式向法庭入稟，尚有兩宗仍在搜證階段。

私人檢控案件包括:
(一)11月11日於西灣河交通部警署警長關家榮開槍案
→已入稟，下月開庭
(二) 檢控10月6日涉於深水埗剷上行人路撞人的士司機
→已入稟，下月開庭
(三)10月1日於荃灣向示威者開槍的警員
→搜證階段
(四)檢控11月11日在葵芳駕電單車撞向市民的警員
→搜證階段
(五)禁制大陸製有毒催淚煙申請「訴訟前文件披露」，要求法庭下令警方披露於反送中運動中所使用催淚氣體的化學成份，及禁制警方使用有毒的催淚煙。
→已入稟

#港島許智峯

公民黨你班仆街去撚咗邊？？？？

所有覺得有勝算既都應該做

全盛時期嘅許智峯可以打幾多條戰線？大家follow下佢啦，電子妓女就咁多人睇：

關狗個2隻狗女係英國中肺炎死未

推，制裁畜牲

法治未死架wor

推

搞爛香港走去英國依家共享肺炎 正

贏就好似告朱經緯咁贏
輸就成為攻擊法治子彈
制度內盡做

this

牙峯好波

不過再係咁落去
下屆立法會選舉佢會搶哂啲票源

Push

OMDB（唔屌得）

omdb

721

勇武議員

JR 先有佢地

果d popo 心諗收有得收捐款

之前我咁問既時候 有人答我話民主黨都有律師
Dead body唔一方要單單都企出黎喎

全民支持

推撚爆 早就要索償到佢仆街

私人檢控條路好難，律政狗可以隨時接嚟做

好波

許智勇

西灣河果單，係告佢開槍，定係告佢比人罵之後用槍指白衫心口？

推呀

許智勇
送警狗入冊

睇#4，其他案件仍然要證據，大家forward岀去，有料報俾許勇

支持

全力支持

睇#5，其他案件仍然要證據，大家forward岀去，有料報俾許勇

係唔係上次眾籌個單?

實到現場叫黑警死全家

push

公民黨真係好撚廢

push push push

做實事！推

推 必須關注

禁個subscribe 制都係幾秒時間

最重要係聚籌費已達標，開場court 搞場大龍鳳 ...淨底個d , 你懂的

Tui

老是常出現許智峯 一打幾

唔夠再籌

係律師都知勝算有幾高呀 ...一個專業既律師走去搞 ...比人笑到面黃，收錢幫人搞就可以笑9人

絕地反擊

衝呀

推推推推推

只有0.01%都要做

推
黑警死全家

阿勇

辛苦哂

大力推 全部同我推

Pish

得佢最配公僕呢個名

你係叫唔醒裝睡搵食嘅人

Support

天真嬌....上到庭咪盞俾紅官玩...

好呀，咁乜都唔好做囉

邊個屌佢 邊個就係分化撚

IMDB
入曬個body添啦

贏就好似告朱經緯咁贏，輸就成為攻擊法治子彈，制度內盡做

其他案件仍然要證據，大家forward岀去，有料報俾許勇

大家follow下佢啦，電子妓女就咁多人睇：

差D唔記得左果兩隻狗女

香港人乜都冇, 冇guts, 冇腦, 淨係錢多

Add oil

有險可守

仲受唔受課金而家

得340萬驚唔夠

想再課

pushh

做左好過咩都唔做

日日等黑警俾天收就得架啦

未必，到時羅冠聰可能返黎，啲票又會過晒去

same

法庭受理開槍個單應該會有陪審團

大家快FOLLOW

推！

好波，不過唔好開心住，睇左結果先

呢單都應該有啦下話？意圖謀殺喎

推!!!

721 831

一件一件檢控都好過冇

律師角度係
但而家講議員身份
唔爭取公義學咩人選議員
Btw有巴打話公文袋打緊國際線 又有保密協議先低調左
觀望中

Well said

許智峯

「行動貼」請大家用閒置電腦，手機add play list loop 自己人的片,入去睇30 秒!thx
YouTube 文宣戰線已經開始
大量共狗YouTuber已經入侵YouTube
為了反抗共狗YouTuber
請大家幫忙訂閱！要人！要人！

推爆佢

😡

雖然法治已死
但打得贏絕對係喜訊

Pushhhhh

法治拎唔拎死亡證，睇呢次

旁聽L已經準備就緒
支肺就支肺啦

睇下班狗官紅官點撚判

做實事

唔該入去做晒CLS

唔該入去做晒CLS

許勇

認真反正佢制度上崩壞
一於玩爛佢

律政最遲可以幾時搶左來告或者直頭唔比你告

法庭會唔會受理呢，照計如果中槍嗰小朋友出來告，法庭理應受理。但如果得許勇出來，好似差咁啲

有冇法律jj 出來講下

牙峯

如果第一波可以討回公道，我想以身相許

無錯 基本上可以預定會輸/律政司駛橫手煞停
但係用嚟畀子彈國際戰線手足宣揚畀國際聽香港法治早已死亡
加快外商撤資、外國制裁啟動

你真係信 ?

呢兩個應該攞到大部分票
公民黨推新人鄭達鴻、素人楊雪盈有D危

成班準備緊立法會，呢類為手足打官司就唔見人，立法會好難投佢地

Never forget

變左植物人咁

其實喺儲更多子彈畀外國制裁紅官

搞28條啦

你覺得假？
我只信證據

一早拎咗死亡證啦
唔好一單半單好似有利我哋就當法治未死
法治死唔死唔係個別案件結果輸打贏要
而係一早成個制度崩壞咗
制度上無任何民意基礎嘅律政司可以有arbitrary power作政治檢控 無制度約束到佢
黑警作惡都無任何制度上嘅制約

許智峯都真係算係好勤力

歐樂軒都係

希望白鴿黨快啲換走班old seafood

well said
仲有班法官都係，完全無辦法制衡

記得查埋佢用枝槍隊住人心口有無犯法

推推推

做到野

好波
睇下邊個紅官出嚟話比全世界聽法治已死

推到班仆街死

多謝

pish

其他泛民我未必全信，但係許智峰我all in

NEVER FORGIVE

輸打贏要
真係要學下保皇黨先有得鬥

Body (已Dead)

唔夠錢再加出聲
一定再課

G持

Omdb

三萬thx
咪撚諗住走得甩

多謝許智峯

許智勇戰線開打

夠18歲果班同我即刻去填選民登記表

忘記唔到

推 雖然法治已死 但有做野好過冇做野

志勇

支持到底

推，已follow

推，永遠唔會忘記

P

(一)11月11日於西灣河交通部警署警長關家榮開槍案
(四)檢控11月11日在葵芳駕電單車撞向市民的警員

呢兩單比較明顯黑警違規，希望最少入兩野

依d先係真正議員

我想請問下社民連有無行動？
定係根本無人捐所以無行動？

屌你老母政棍楊岳橋

721831101111

屌如果健仔扑中黑警枝槍會點

關家傑

有少少想聽

不過依家旁聽位減半

基本上都爆

I love 許智峯

S

追究警暴！

吿得入都只係30000-1

喱班一早已經淡出，可以當他們不存在。

的士嗰單好撚誇張 撞到個女仔雙腳斷曬 骨碎曬仲要未知後來點 佢定母個的士佬冇事？ 佢老尾佢加速轉左鏟上行人路 咁都冇事？ 至少都開file查呀大佬？ 開都冇撚開

不過一定告唔入 球證全部係對家

過完去又要躝番黎香港避疫

加油

Btw 律政司會唔會搶黎做

請問係咪開庭決定受唔受理?

加油

有課到比佢
籌完即起訴，好過某d眾籌食沙律之後無哂聲氣

牙峯做到野

得3000？？？

絕對唔係想睇告得入，而係想睇極權審案時嘅醜陋

智勇

許勇

睇吓點

許智勇新境界

多謝你

推
推唔郁都推爆

respect!!!

寸得好，有班人講到乜都無用，咪都唔做就真係最無用

PUSH

Never forgive

上呀

許勇峯!!!

嘩屌一定要推

推呀！！

羅冠聰讀緊書wo

有得打落去就一定唔夠。不過唔樂觀律政會唔做野。

如果律政接黎做就係當裁判官決定發出傳票之後。

上次朱經緯同7警案都係未走到裁判官呢步，警賊已經拘補左。但我諗今之應該唔會。

可以咁講。

其實朱經緯唔係私人檢控。係講緊攪私人檢控警賊已經拘補左。不過你都唔會信而家仲有呢支歌仔

許志勇好波！

要人

多謝許智峯,真係好型,現實中嘅正義超人。

真係要長期置頂

許智峯議員 真心

佢係咪識分身

成功與否都可以俾人睇到香港法治嘅情況。

【急！】葵芳葵信樓有女聲叫救命

贏到開巷
到時要聲援呀

佢哋死撚晒呢

支持，但開槍嗰單應該好難贏

廿

黑警死全家

不能只有我見到

支持峯仔

印尼女記者俾垃圾法治撚到一個點

推 一路有人做緊嘢架